隻貓病左去東九龍定愛協好

隻貓皮膚病
有朋友介紹東九龍寵物醫院
有冇巴打試過去呢間睇？

我3隻貓都係睇東九龍寵物醫院
施醫生同埋另外果個男醫生都好細心
又有耐性

施醫生+1 ，我兩隻貓貓都係睇開施醫生
記得要預約，因為成日full booking

你地隻貓本身咩事去睇？

大個隻就腸胃炎。
細個隻就岩岩拎番嚟個陣有金錢癬同埋耳蟲。

細個隻搞左幾耐